{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스타하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 ご予約された人数より追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 しかし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 愛犬と一緒に泊まることができます。 ただし、一度に15,000ウォンの愛犬の入室手数料が発生します。 また、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の宿泊は法的に禁止されており、予約及び利用は宿の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受け付けておりません。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式での魚や焼肉、個人的に持ってくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 また、他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟放歌行為はご遠慮ください。 ペンションではIPTVとWiFiを提供し、バーベキュー場と屋外バーベキュー場(雨天時は不可)を利用できます。 バーベキュー場は炭とグリルが提供されており、4名様基準で15,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車場もあり、有料ランドリーサービスもご利用いただけます。 洗濯費は1回5,000ウォンで、現地で決済します。 周辺の観光地としては済州恐竜ランド、漢拏樹木園、済州ラブランド、オソルロクティーミュージアム、小人国テーマパークなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に泊まることができます。ただし、一度に15,000ウォンの愛犬の入室手数料が発生します。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の宿泊は法的に禁止されており、予約及び利用は宿の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、破損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式での魚や焼肉、個人的に持ってくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを提供し、バーベキュー場と屋外バーベキュー場(雨天時は不可)を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や設備はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルが提供されており、4名様基準で15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場やランドリーサービスはありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もありますし、有料ランドリーサービスもご利用いただけます。洗濯費は1回5,000ウォンで、現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては済州恐竜ランド、漢拏樹木園、済州ラブランド、オソルロクティーミュージアム、小人国テーマパークなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 605
    }
}